睇下條核突佬（癲狗廁紙）入唔入嚟

佢好似消失左

食熊仔糖食到消失咗

死咗九年啦

死因 : 俾D肥婆監生激死

佢早排話會返嚟

Hi

咁多日唔見人

唔夠抽

巧多野做呀弘bee

弘有新名 是34

典解

好掛住美呀

34=弘

比肥絲狙擊完就冇左人影

笠水狗

兩公婆耍花槍啫